[自殺式和你罷] 一人瞓一條馬路塞住啲車癱瘓香港

自殺姐﹐犯法呀？ 大家唔開心記得搵社工唔好做傻事呀

大撚把方法封路 做乜9要送頭

一日燒一車唔好？on9

一人燒一車

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲